Это какой-то проект на гитлаб аккаунте.


1. Делаем форк интересующего нас репозитория.
2. Мы делаем гит клон для нашей версии этого репозитория.
3. Мы создаём ветку с предлагаемыми изменениями.
4. Производим все измененя только в этой ветке.
5. Далее отправляем эти изменения на свой аккаунт (push).
6. В окне на гитлабе появляется возможность отправить мерж- requvest с изменениями.
